32歲DJ Soda着爆乳女僕裝 嘟嘴誘fans

韓國DJ界32歲女神DJ Soda，一向性感過人，即使被質疑整容隆胸，她也懶理他人評論，依然故我。

IG逾410萬關注

雖然近日韓國天氣十分寒冷，但DJ Soda亦大派福利，不時在IG晒性感相，令她的IG已有逾410萬的關注人數，人氣十足。而DJ Soda未知是否擔心一眾fans在疫情下長期困在家中而大感鬱結，所以近排她不時搞搞新意思，以不同造型同fans講晚安，繼日前以泳裝look登場後，前日又cosplay做女僕。DJ Soda穿上爆乳女僕裝，戴上淺藍色假髮，拿起茶具嘟嘴同fans道晚安，勁誘fans。

嘩痴咗孖筋呀

就黎整到變夏惠E

塑膠雞
好鬼僵硬塊臉

都係定廷最天然

精神有問題

好想知佢落左妝，熄左濾鏡後咩樣

是
純天然美人

泡菜好多女整過

16年因為工作遇到過佢 D粉厚到癡肺
同埋對波真係好假

塑膠臭G

純天然男人

一巴煎落去

死Gay佬

正蠢材

我可以

不啦

依個想屌死佢 發洩玩具

個個你都ok

發洩玩具
波都屌爆佢

性上癮?

我寧願揀返牙隱

我睇佢女僕裝

諗起uncle siu鍾意呢個吹氣公仔
真係乜人就鍾意乜女

正